新攬炒十步

前線科技人員：

呢個係小編尋晚發夢夢見嘅攬炒十步，好似話寫咗出嚟之後，只要睇到呢個 post 嘅人進行第一步，就會違反國安法入面嘅顛覆國家政權罪。

#歹毒計劃

樓豬好笑